塵s秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

受歡迎

打完大佬 應該要收皮了

Ok

不了

夠鐘死心了

點解又不了

我會喊

唔準

你講咗n世

因為有你

仲有第二關

開po未

ng ok

上船未

我一黎就睇鬼片

邪你老mo-.-

岩牙

果個已經死左了

搵到船飛未

係船倉瞓緊

又有

唔會有人入

鳴謝共你那樣轟烈過 如像玩命那般戀過
流下淚與血亦絕非滴錯 灌溉幾多未結的果

me 快

好正呀女主

係咪你偷偷地收埋我個張唔比我跟住你

No topic

CPR

訓緊定玩緊電話

Y ah

木鳥

瞓緊都覆到咁屈g

我矛啊 塵巴話佢上到船既

yamapi粉絲入

咪就係 又想講大話

新post留名
上個post覆唔到樓豬

ng sick

佢大話精

嘩屌你偏心到
我柒都唔使甘牙

等緊你

已經講緊啦佢

攰
走左成日

木鳥？！搶

覆wtsapp先啦

我
你開po禾就走了

咪J我老婆=.=無FD做

唔打了 以後都唔再打了

念力

不如你開

溝女用呢句都幾好
Notes jotted

繼續

唔講大話

no one I can trust

是但啦

有人搵

初戀殘酷物語
咁都唔識
渣ga

廣告嚟

Me too
鳩叫咗成日

1點訓覺

U still have me

我無買飛比你喎

開咗
無人入

洗唔洗咁呀

今晚摺唔摺

廣告

Wtsapp都有廣告？

搶what

屌你 你 我

我要成為新世界的王

真

你唱左幾多詩雅bb

聽住先
遲過1點無lunch食

我wtsapp好耐冇響過

要早睡早起

收laaaaaa
個個都你老婆

但tg長響

我問你就真

2首好似 唱到唔想唱

驚你有牙牙

冇得揀

你？

多fd

sell我整容

唔G鳥 -.-

=.=王位我坐緊架喇 企開啲啦冒牌貨

乖

咁少嘅

0分

你叫我上船ga wo

你

幾時個個 ？

30cm

響我就唔會係到啦

廢紙哥ma

扮what? 有女女s

佢係

ok me get out

我岩岩仲見到 你約緊女

沒有

我又犯規了

00年打後啲歌9成都係自卑失戀自卑失戀自卑失戀。陳奕迅直頭係自卑撚嘅神。

咪屈

挽留 they need u

扮咩

31

我要趕時間呀

周國賢都好好聽
我快樂有時 我叫悶有時

躝啦

你又亂入

陪你

皮膚唔靚了

餃姐心水清

慘 辛苦了

邊有

失望

唔信

樓主依家返乜？
做倉真係唔係嗰個得 今日見啲啱啱第一日返工嘅跟車師傅推唧車嗰下真係辛鳩苦

闖進了

咪就係

想入返谷

佢好似比狗公煩

jerjer仔就有一條
啱用咪拎去

當然

冇你電話

on9

我話你

腎仔係少數清泉黎 最鐘意有時同星塵
其他一係垃圾 一係比樓豬呢啲MK用濫哂

短的不要

你又知

搵緊船飛就真

冇人埋單了

我好乖

煙腸

佢講

真
5p台之鬼

你不會的

你有飛就上到 你話你有既

最聽話係你了

咁驚

快

群龍之首

地下街 都ok

咁聽話有咩用 咪又比人撚

抄牌？

我唔摺啦
如果我都摺就冇人陪你

你去搵邊個

ok收番

你比曬佢地冇比我

你同佢都幾熟

all in買

每個人都係獨立體

我會

掰鳩拜

陪你嘛

命中注定的yamapi

畢鳥

知咩事啦

邊個敢撚你 我幫你教訓佢

幫我

仲有8分鐘就要訓 不捨

知了

賣左啲咩先換到咁多錢

邊個
幫你教訓佢

辛苦你了

酸？

不辛苦

揾佢啦

橙

你個username全世界都知

但你依家需要我就夠

我又不是sheshe

好狗

所有

改咗十世

條仆街仔

咁鐘落海同學

唔好喊

講！

比地址來 幫你教育下佢

邊個

小姓鍾

binc

水水

對唔住我中文差

喊完又咪咁 無改變

再放

慣了

呵番

second

come on

ok

Rc對佢有冇興趣

。

u first

嗰條粉住火星架 個世界得佢住架喳
我返地球算

重讀小學啦

火星仔 我返地球 唔蘇9佢

c dog=_=

又唔洗對唔住

G持你
再黎煩你話我知
我打柒佢

block

nooooo

poor jer=_=

咁由佢係火星打飛g啦
返嚟地球記得搵我

好人有罪

我點知

オレンジ

未嘗唔係一個辦法

我幫你頂

你點去打佢 佢住火星

好貴

我覺得佢對rc有

會為你讀好中文佢

順便搵埋女朋友

係地球保護你

砍掉重練咪免費

認真呢

晚安

mean到

太細

廢紙有錢

我覺得佢係會返黎搵我 但我真係唔想再蘇9佢

到時未必係人

咁我仲做唔做好人

Helloimkitty

認真
成日關心佢

但好似冇chat

本身中文拎幾啊？

公屋仔

上次佢真係咁同我講
想父女戀

要著底褲喺出面

3
出年去考5**

晚安
真係瞓唔着可以揾我ga
隨時等你

養成

做開心ge好人

要補林乜乜先有保證

Group chat

warm man

唔要

點解第一句就dllm

加分

咁再比人蝦咁點

懶

I am your father

Dllm

唔會有

咁點保護我

屈G

尷尬

揾我

又比人恰

用心

咁不用介紹女女比你啦

唔係點溝女

底褲超人

今次又邊條女呀

個因果關係係邊...

個世界咁撚多壞人 賤人

Cdog

又邊個問候伯母

相信樓豬

都改變唔到個事實

仲唔早d瞓
聽日晨早起身去揾啦
加油呀

用心就乜都得咩 係就好
邊有咁易

恰開

我有個表妹15歲

咁冇所謂啦

人唔笑狗都汪

咪係

站在我的身後
要確保你無愁沒憂

同你媽咪say hi ja

相信佢啲咩

我媽媽瞓緊

佢唔會呃你 好人來

叫醒佢

唔係咩都得
但可以為你做咩都得

雙重標準狗

我係

做咩呀你

好似睇過圖 我覺得可以介紹比樓豬識

好似太早訓

童話入面就有

Not good

傻未好？

係咪唔開心呀

有咩
細表妹15歲 得14x cm

好似有

我改改

你又話佢成日講大話 又話佢唔會呃我
我真係？？？？？？
咁你又？？？？？？
係咪兩個都呃我

你唔明

睇下你信邊個啦

聽講為咗你頭先個一秒已經洗心革面做咗個好人了

未
點解仲未黎m
谷住好辛苦

幾時爆

咁快將真心付出左 好易受傷
我就是例子 I love hongkong

呀
好似話大表妹同我有啲似樣

你講到我明啊

心情十分平靜
睇緊你地吹水

希望明天

樓豬好細？ 15歲妹妹都岩

幫你一拳毆落個子宮到

原來個個係大...

支持

同燈蛾朴火一樣

你兩個成日扯貓尾既

90後

2003bb

幾時有

來來來

咁所以你係壞人？

人地問樓豬...

男人...

只能意會

legal

我話佢啊

So9sad just like me

我想表達一下我表妹係2003

你唔出聲我好擔心wo

Bomb

Ok-.-

稚嫩到

唔係講緊我呀

Join?

有

我唔介意
反正放假

我講咩黎

享受孤獨🚬

邊會呃你啊

明曬

係 仲要好矮

咁即係無辦法

插唔入

佢都放假喎

錯曬

我想識小同多d

試下先

你話佢做左好人嘛?

唔好咁易信人啊

97

笑死

啱 淨係信我好了

唉

範圍太窄

我會留係屋企

好似係

冰個97

咁我等你

又話佢好人 又話佢衰人
又話佢衰人變好人 又話我係好人
我？？？？？？

你小同唔係好多仔咩

又出呢句

瞓啦
邊洗咁早呀

考慮一下

細細粒 可以抱起

廢紙小同

錯咩

自摸自摸就姣～～

岩啊

Yr2港大生做地盤pt 係咪好折墮

差唔多
可食用

係

我諗30kg以下

我

搵得多 不過辛苦錢

明ge

唔會

幫你拉闊佢？

留個機會比你同佢出去

咁即係佢本身都係壞人 但佢岩岩又講咩無呃我 又話咩會保護我
乜都係假 呢個世界

-.-

千幾一日又幾好搵
勿相認

對手只有一個

又明what柒

都未畢業

關於ban煩膠

LIHKG @ Android

事實唔怕講得多

Good

唔阻你

你get錯曬

等待時機

打贏一個 後面仲有好關

啲人易相處過港大仔好多

上一條仔靚仔啲

講得多就以為洗到我腦

沒洗！

記得做足防曬

咩先係岩 錯係咪一定錯 岩又係咪一定岩

好過一關都贏唔到

做室內唔怕曬

努力緊

咁我保護你ok?

唔緊要
冇諗過有機會

-.-?

文仔又話姓文 又話姓陳
唉

3人成行啊清

唔係信佢呀

底褲要著出面啊 佢又唔肯

Yamashita Tomohisa

你地根本喺度撚緊我

咁錢嘉樂夠叫樂仔啦
唔通叫錢仔咩

要贏一關都難

好好多啦咁

佢想挑撥離間

Ok仲有咩要求

8

哦⋯⋯
咁應該不成行

可能有呢

7

信我就實冇錯

9

55-.-

呢個例子不能夠推翻我講既野
你一時話姓文 又話姓陳
所有野都係假

唔太攰 不過見啲同學冇個做呢啲工 自己好似好折墮就算人工高佢地成倍

算啦我鍾返落海算

一直姓陳 陳大文啊

要post出來以示公證

邊個屈我姓文

岩岩又叫我信佢

我驚嚇親你

直踩兩日返夜仲要陪客飲跑數.....
😞

信我好了

咁點解你揀返地盤嘅？
我識好多人都襯sem break返地盤儲多啲錢

唔好啊

我對世界失去希望

小心身體

請不要消失希望

唔洗驚啦

曖昧對象嬲咗唔覆機
嬲我唔錫身

咁你快啲影相啦

我驚

證明佢關心你呀 好事黎

聽日

個海咁大 一定有地方容得下我

老豆識老細 仲有幾個師傅睇住我學下野

就算失望不能絕望？

想睇底褲

好煩，今日resign但都要跑多一日數
同啲大叔玩大話牌

等你

睇自己個條咪得

留名

好啊

我唔會令你失望

要寫埋自己名上去

會員如浮雲未知曉,係咁洗版幾時禁言?

LIHKG @ Android

係
著緊你

你話架

係 我話嘅

返咩位 有得儲下經驗又有得儲錢 完全唔折墮呀

認同

唔係你求其上網搵張圖都得啦

走數會點

佢幾時表白啊！！！！日日都見面食飯但仲唔表白

會唔會比人抽水

你想點

好過叫你小心啲就算

你覺得點好

信任去咗邊

你比啲色奴佢

切

穿電線 打算儲幾萬去一個月歐洲

唔會嘅咁又，只係言語上應酬

日日都見

你有無比signal佢 你都對佢有野？

咁熱鬧

岩啊 會嬲係真著緊你

好
點都好 都要有名喺張相先叫真

bb

但會比你backup拎去笑

Part time?

樓豬訓咗？

可能係比所有人backup
但你應承左我 如果做唔到 即係我真係無辦法信到你

坐歐洲之星

但去左格里開post

可能打機

55

第一日翻都好淆 翻左幾日又好似唔錯

Pm me 比圖你

夠鐘了

arm

Miss

不要迷戀姐

我唔識啊我 你post呢度得啦

要打patpat

未到3點 點會訓

叫下春

Why

唔好比啲呀叔帶去叫雞

打死我得唔得

岩啊可？

no

邊捨得

你死咗邊個恰我？

撈乜

又話一點瞓

可能泰國時間呢

幫佢兜

怕醜了

唔比 ？

點名
目標每日早半粒鐘訓算

Love you餃

當你沈默得高調
我知

即係想反口了

saupei la
淨係掛住同樓豬傾

佢唔抵幫

舊名

啖啖肉
我思考緊聽日食咩好
1. 18件麥樂雞
2. Kfc
3. 7-11雞髀 加 麵
4. 其他

打g先

以後唔幫

樓豬都唔覆us

原來呷醋

傷心酸辣粉

我 不 管

飛G

好耐冇食 而家好費

18

88

唔想咪講 唔好比假希望我 又話你做唔到
算點喎 又叫我信你 又信唔到你
算啦我 你繼續
我退場

夜長夢很多

學生證好平

做咩咁多 呀

再食 食第三次

bye for now

我都唔係學生

人 就多

借比你

我毒撚，要點俾
日日食飯都唔夠明顯咩

淨係唔覆me

日日見係邊個主動多架
見面個陣有咩互動？

好眼乾，好辛苦

因為你有鳩

Yesss

好熱氣 食個沙律算啦

會令你傷心

唔好喊啦 用冰敷下

我主動多，但佢抄我牌
咪正常傾計，flirt都係得一兩句（咁耐以嚟）

唔係喊，飲酒眼乾

已經傾咗幾耐
小心fdzone
有冇適當身體接觸

訓未

青青

你做咩唔開心

星期五識。
佢尋晚幫我拎袋，我叫佢俾返我，佢話唔得喎 俾隻手我就得
但我好戇鳩地refuse咗
怕醜

屌你咁都唔去馬

點識？

想叫下春

唔洗想 叫就可以了

想講

咩

叫緊

有冇聽過 有時。 幾好聽

有 賣飛佛

姐姐介紹d好女仔俾你 別傷心

識貨
很有意思

我決定生個女就叫有時

成班on9 bam咪bam囉

仔呢

依家唔係依個問題
係連狗佢地專揀感情台d人黎ban

有J

木moon
摺順便瞓

摸摸頭 無事的
但signal係要比 有時齋食飯都真係唔夠

乖 唔好扭計

唔覺連囝有講錯喎
自己圍內有人被BAN左咁大反應 世界末日啊

唔好嬲我啦

所以你聽日記得找數
如果唔係我返落海

睇黎我要失望 再次

再多半生餘韻
幾番波折錯誤裡抖震
愛到信念被年月囚禁
碰到你時便靈肉重生

瞓晒？

Hi

Noooo

佢都變左個阿婆啦 你仲鐘意佢？

瞓未

未

其實呢首歌唔係講老母咩

做咩唔瞓

強者唔洗弱
想笑班白卡佬

最後都係得返你理我 唔好呃我

唔係

啱啱打完g炸

咩呀 係撞翻上世既情人呀(已變阿婆)

夜啦，你返完工都攰啦
快d去瞓啦
乖，唔好再亂諗嘢啦

塵仔你好嗎？

陪我傾計 ok？

精神！

陪我瞓未

勁，同邊條女打

唔好

搞不掂自己 典算

瞓了

我見你晚晚都開咩秒回，你死定了

唔好！

眼瞓

精神ok？

同一個post撩咁多條女

精神啊

搞掂你
唔準再諗

隨時
唔好捱壞身子

快port我

都係得一個

牛女王

同連囝講左了
你好自為之

我淨係同佢講咋=.=

控制唔到

好眼瞓呀ching

ok
依家去瞓啦

塵巴既將軍

明天要精神

又小2?

精神食糧

幫你咩

叻叻

應該

都估到你估佢
好耐冇同佢打g

早知幫我啦

你次次都同佢打ar ma
今次邊位呀

Hello Kitty. : No lu

唔 啦你終於

頭先邀佢佢唔入可以點-.-

U ng sick

我話你叻叻 我廢廢

隻驚好玩咩=.=

啱先同你打？

其實好悶

寂寞？

收埋條死人脷啦

早啲訓啦 聽日唔夠精神！

做咩呀

被浪費真心

u2=.=

晚安！

咁又玩

突返個嘴出黎

無玩辣殺驚 TG谷黎

典解我咁戇鳩

被誰

點解咁講

仆街仔一個 辣殺

仲有個心

power powerful

Tell me y

我返酒吧，佢返隔離嗰間
佢托我間啲熟客話想識我

收返d真心就好

Signal i.e.?

陪人玩

典解明明啲人都對我唔係咁好 我都會對佢地咁好

浮狗都撐得落 i go to school by bus

no了
你唔得閒

要學識自私一點

姐係溝女

講晚安

你傻傻

希望我會學識自私啲

因為你on9

仲有果隻可愛
一早就笑鳩佢痴撚線架喇

Now available

受夠傷便會

好快就得
唔好亂諗
去瞓啦好冇

依個我撐

要講下flirty野 比佢知你有feel
因為有啲人會覺得 日日傾計日日食飯都可以唔係鍾意

知道

then sleep tgt

下次唔好再縮開

唔了
瞓先

我認

咁點

你唔好俾我周到你未訓

嗯

咪玩 打個機又溝

覆多陣post

俾得太多

好

咁又點

everyday

everytime

收返啲

學你

everymoment

me木女

Then sleep tgt

蚊晒你d9毛

Lm

屌你老母又flirt女

3個得我真毒

落地獄啦

我都木

留毛

我好討厭你個名呀 每次見到你個名我就想食燒肉呀呀呀

Rip 9毛

扮睇唔到 皇天擊殺

去你ge旅行啦

咩勁

我唔G

唔想G

G what

咁cool ga

太得閒

討厭我個名嘅懲罰

屌你牙

又話訓

3:00 瞓
唔撚理了

你唔陪

弱到

唔好咁啦

我屌你老母呀

寶寶餓死了 但寶寶不説

樓豬已weak

好攰 女朋友同其他人chat都唔搵我
個心好攰

咁同我chat

快食

反映下

無野食

一啲乾糧都冇？

反映過了

有咩表示

得餅 食厭了

咁早啲瞓啦

好可愛

俾d強嚇親

間房有強？

走廊 一岀門就見到6條粉腸 我個post有相

6隻

終於有人認可我係毒撚

心理陰影面積係一個足球場

唉 希望巴打得啦

唔使瞓？

集氣

起身叫人起身之後訓唔返

人肉鬧鐘

100分女朋友

跟我啦

要大丁丁

我冇

咁你滾!

我可以做你鬧鐘

我幾點都彈到起身
返工呀？

餅房
切餅哥哥今日番越南了

整蛋糕個啲？

主要整月餅
得閒先整西餅

我做過賣餅妹
日日偷食

我成日偷食奶皇餡
有時佢直頭會拎比你食

死肥仔

絕了

繼續訓88

我同巴打情況差唔多
又係同女朋友嘈左 琴日仲要大嘈
琴晚去搵佢佢寧願同其他人開開心心咁傾都唔理下我

如果我係你就應該直接拉走女朋友行埋一邊傾，你去搵得佢就有相對既決心

屌咁撚耐都冇車

巴打如果你真係真心鍾意佢，就算你付出幾大既代價你都會願意

拉唔係無拉過 一用力少少就俾佢話我整痛佢 夾硬黎

扮工ing?

啱啱起身

加油巴打搵機會得你地兩個傾下

100% 幸せ

唔識

好京

收

京咩

早晨

唔係第一句

冇啦啦有人tg我 明明冇留過

我係你第一咪得

認真呢=.=
是咪果d谷友呀

唔係叫男朋友起身咩

冇入過谷
連登邊緣人士

係咪唔知邊度留左tg ar

依到第一呀

笑

屌你

又遲到了

冇
冇靚仔令我想留

成日驚唔知講咩好

炒魷魚

唔準吉我

我呢

留

今日精唔精神呀

炒你屎忽
優良員工黎

我唔靚仔

好攰
起身feel到頭痛
差d起唔到身搞到遲到

真
唔好逼佢

每日嘅工作就係上黎撩女仔

落樓下買個包食先

有一把口花花的口

你見到我撩邊個
得你咋
算，以後唔理

睇下對邊個姐

屌一齊早啲訓啦晚晚最早3點訓
我啲紅血球白血球會工作工得好辛苦

I need love

我見識過好多口花花嘅男人

揾方法約佢單對單見面

收皮啦，講經咩
我日日都叫你早d瞓啦
你唔聽咋

how about me?

咁我點

你咪又係

Many ppl 粒腰

5/10

收啦，叫你陪又唔肯

冇人要

都好
等下先啦
食嘢未？

咁我走

挑戰今晚230前訓

我唔想G呀

要咁口花花做咩

咩原因

做左好多野 換左句佢好憎我 我個心好痛..

氹你

其實有人追都追過人
但我鐘意果d唔鐘意我
我唔鐘意果d鐘意我

姐係冇得傾

男神 咁起碼唔係樣問題先啦
緣份未到姐

講就胸狠

我個樣真係唔掂
但個格d女就好buy
猿糞就有我份

屌你咪試過lor

你都逼唔到佢
俾多d時間佢

如果女朋友講到好憎我
我應該點做

巴打 同路人

咩格 暖男type?
連登好多靚女 識下

我鍾意屌到我開花個啲

個心好痛 本身都嘈緊 琴日一齊睇子華 佢成日text其他人我又黑面 佢講到本身考慮俾多次機會大家 到而加話好撚憎我

我應該唔掂啦 佢講到我好乞佢憎
佢好憎我

咩事先，好難挽回？

巴打個問題唔係你引起，但我果個個問題係我引起

講經咩
依家根本係我自己仲有問題未搞掂

實得ga

個問題邊個引起重要咩
最後結果咪一樣
問題你引起反而仲易拆..

佢依家好抗佢我

會唔會係咁

其實就係咁既
佢番工好大壓力
我又少聽佢講
前排同家人去旅行又要佢幫手睇住貓貓咁
我又成日無表情俾佢覺得我黑起塊面
本身都改左好多 但琴日同佢出去睇子華
我見到佢成日搵人傾 咁唔開心又習慣性板住塊面
佢話同我一齊好大壓力 點解要睇我面色..

導火線姐 本身都嘈緊架啦

我而加每搵佢一次
佢都係講緊好憎我
話唔好搞到朋友都無得做
話想好好傾下
佢話其實而加得番我一個想傾

好難搞？

睇人面色真係唔好受

話難唔難

邊方面
姐姐幫你

又唔係俾面色佢睇...
係我份人一唔講野無表情就好似好閪咁

我都想知 唉
兩年感情 真係好難放低 仲要幾乎日日見既兩年

你幫我唔到
心態問題

試下笑多d
閪面唔係個個頂得順

快啲重新振作

我都比人話冇表情=閪面

我頂得順wo

下個再試了 岩岩佢話見親我都好驚
仲愛佢叫我放手

唔知又要幾耐先放得低
真係投放太多
佢講到唔好再搞佢

慢慢黎啦

好Q忙呀dllm

想食🐔翼

gooo

face

有？

打！

gchi

次次都見到

食飯木

食ing

忙乜鳩

麵包？

整report

咁嚴重咩

忙dllm

醒？

咪嘈！

＞＜

好過聽啲垃圾

>////<

飯飯

醒

窮丁ON99＞＜

勁

正

Same

早

你去where玩

留在家中

早
準備好找數未

你唔是北上尋歡咩

琴日牙

老母

仲有時間

唔收我做兵

what

唔收✋

悶

話咗你中意奶

搵女女未？

其實我係咪應該要放棄相信你 唔洗再期待落去

搵你ok?

Me shy shy

咁算啦 無人可以再相信

我變性了

扮

別

yamapi

我覺得你冇諗多
你都識講佢一拖二緊啦
點會冇人傾呀
有女唔揾就黎揾你都知咩料啦
我覺得你唔應該繼續應佢機，由得佢死左條心啦，想一拖三wo
鬼唔望佢仆街死

今日吃了m記雞翼餐

咁應該難救d

雪糕

你都係

道別

食飯未呀

挽留

未 廢青

屌你老木

你都未post相令我相信你

想去邊呀

岩

go
唔go打pp

快！

去可以信得過既人嗰度

累

駁唔到(っ´ω`c)

Where

你來啊

應該得我

(*¯︶¯*)

返緊咩工呀

艾東撈 但呢度無